大家去開邊度買和牛扒？

如題，最好種類多既，
見一田個價感覺有啲貴
另外想知，和牛係咪都係急凍運過來香港既？
唔該哂

City super

咪又係同一田差唔多價，唔通真係冇其他選擇？

好似仲要係同一間凍肉公司來

以為係蚊蚊蚊開post 添

中環嘉咸市集對面有一間賣肉又平又靚

揾DidDid姐～

邊個？

sorry,原來講和牛
自膠

中環勝興小牛排，已經完勝Citysuper's 呢angus牛

係呀，如果一般牛扒，又有咩推介？
最好九龍區

同一間來？

yes

個間和興行次次買親啲扒都好多筋

呢間有冇和牛？

有冇啲九龍區既推介
過海太遠

我都係

本身吉之島
近排轉hktv買

D扒OK嗎?

肉眼果隻唔錯
西冷就一般
網購真係要撞手神
唔似門市買可以睇岩先買

一田夜晚有時有減價

慳錢、慳力、慳時間

靚扒係咪就咁落鹽/黑椒 煎到50%熟就樂食嫁啦？

建議你上YOUTUBE睇多幾條片學下先...
同埋唔好一開波買咁貴,練下同埋試下個熟成度岩唔岩自己食

冇得望實物硬係差D

落實體鋪買啊

原來可以架?仲以為係交收用

屯元天有冇推介 去開aeon都okay但成日無撞手神

好少選擇，可能我去嗰間細鋪

聽日去九龍城間牛一望望....
有冇人去過呢間?如何?

Sogo

牛一我去過元朗個間
唔錯
但冇特價既話
有d都唔平

一樣用信用卡找數
最好落去睇住揀黎買
上網買啲評語好撚多肥膏

ocean three有時特價都okay，但佢啲日本和牛好撚肥

通常咩時間有特價?

唔該

Fb搵牛一 有得睇

駱駝漆...聽講個度都好多凍肉鋪

牛一d 牛本身都好平

未買過，但食過個牛丼ok

如果有人試過，可以報告吓

LM